如果煩惱好似煙咁一呼出黎就散，咁就好啦🚬

唉🚬

又輪到你叫春

燃點香煙飲淡酒所有不快都溜走

一口煙 一啖酒 通通不快都流走

好想飲到斷片乜都唔記得

手足有冇煩惱？

你宜家係唔係唔嗨比面我？
你同我飲嗨曬佢！

又叫春

佢得19醉炸

人生如夢。。

🚬珍惜所有

如煙 因給你遞過火

說不出 借酒相送

想溝上堂有位靚女
但唔識approach人

19歲果陣我year 1, 人生最快樂既一年🚬

依家就開支紅酒黎飲

你而家幾大？

又借酒消愁

想得太多 失去了知覺

我都想當發左埸惡夢，訓醒乜事都冇🚬

和b🚬

讓這口煙跳升 我身軀下沉

唔上唔落，最辛苦果d年紀

睇隻手知佢係17歲 又唔夠18又想叫雞

細佬手

手指好短。。。碌鳩一定好細。。

細鳩

做乜save我張圖黎j牙🙈

夜雨凍

好好對身邊人🚬

媾女好簡單咋麻

點解你咁鬼多歌詞==

🚬

金+心=鈊

ching你好🚬

別再笨 別再傻 半支煙勝過殘破的天國

像花雖未紅

做返個男仔就媾到女嫁啦

呢樣真 但講就易

對人好要做出面，要佢感受到先叫對佢好

你地好多歌詞我都未聽過/唔記得

面對太親既人 就顯露真我。。就好難做得太出面 怕太假。。

對你仍著緊 但痛心

求教
detail

肯花錢 肯用心 記得

咩歌黎

心仍是冷

我都係，華人既缺點，怕尷尬怕肉麻。 我對我女朋友都好少講sweet野tum佢

媾學生妹唔洗點用錢嫁咋，比到d 所謂既feel佢就得

女朋友我又ok好sweet都得...但屋企人就。。

你溝學生妹係幾多年前呀
宜家啲女睇樣>錢>錢>錢

得閒買d野氹下佢地啦

都係冇媾幾年姐，咁大轉變

兩樣都冇

有無手足叫個g
活得好苦
唔知叫g會唔會可以舒服下

而加啲女好撚膚淺
有個唔介意你身世嘅女朋友要好好珍惜

人生就為左射篤精咩？。。

call g都係屌果陣同屌之前先正，出完野之後種感覺好差

分享下

竹門對竹門啦，平時洗費都係我比既

咩樣？幾高幾重？肥仔同矮仔就幫你唔到啦

我肯用心，但唔想洗錢

小心性病=.=

洗樓果層係最開心，好期待開門出黎既係咩樣

人生目標太遠，遠到敢諗唔敢做

毒撚樣 正常身形
唔敢同人social
唔識入人地圈子

起碼有目標。。

而家都抑鬱了

一齊🚬

揼下骨咪算囉ching

我=泡菜樣+瘦撚
覺得全世界所有人都討厭自己

好似你係波台咁9up,談笑風生咁就得嫁啦

做下運動啦 ching

太臭，不了

每當點起一枝煙便想起你

食就唔會臭既。。你唔買地盤佬食果d純煙咪得。。

有冇諗到自己咁大呀全世界都討厭你

一支煙時間，個腦空白就會諗起人

咁又唔好咁諗
有時係你太過負面
雖然我都會咁諗

我個意思係唔係話所有人都對我恨之入骨
而係我呢個人唔存在既話，大家會“好囉“
大概就係覺得我阻頭阻勢既程度
無我 > 有我

唉
唔熟既人都唔知同佢地9up
硬係覺得好awkward

呢句真

睡前一支

咁你有冇做d咩野呀
冇就諗咁多做咩呀

連講第一句說話既機會都無
何來9up

最驚係人地覺得我煩親佢

唔熟咪慢慢黎，我都係慢熱既人，只要你唔係on9既就慢慢會熟嫁啦

我係d 一開口 就講唔停既人。。所以一係就唔講野 一係就係咁講 真係怕煩到人

半支煙勝過殘破的天國

你自己諗嫁咋，永遠係自己先睇自己咁重

呢個post越來越唔健康
叫春 食煙 飲酒 叫雞 金錢 女人

風薄？

hi rubbish🚬

好啦

我同ching你差唔多

講媾女定識朋友先？

禾兩樣都想知

睇得出

iwobi

佢都傷左咯。。唔好笑人啦

係，所以細蚊仔快d出返去

禾>>>>>>>>18

冇電喇 差個靚電先 順手做下運動

17碎咋

打丁=運動=ok

大陸煙

識朋友就是撚但，學校又好做野又好總有機會識，唔太on9人地唔會排斥你。
媾女就要主動啦，靚仔到好似我咁都唔算多女主動埋我身

典牙牙賓

點起煙就諗起你

大陸煙好kowk 喉

又話19

who

上得波台9up, 但又無朋友（無女）既人
性格都係差唔多咁上下

Ex

我兩樣都無

ching係咪一飲酒就扮醉text ex果d on9仔？

藍莓？

不會 如無力挽回要懂得放手 誓別了的人再不可擁有

Yes

fk
但溝女主動好似好明顯

唉

呼🚬

成班煙剷

我見識過自己唔喺到既時候，人地就會更開心左，又試過俾人排擠，都唔知點樣相信人了

明顯又點 唔係溝人就係比人溝架啦 唔通溝女會比人笑咩

yes
害人害己
唔要得

咁你有冇做左d咩離譜野
冇就由佢啦
反正實有人同自己唔夾既

Ching不如整口？

驚俾同班同學笑

朋友算得d咩 尤其新環境果d朋友
人有幾個兄弟就夠了

讀緊中學？

u
驚俾d男仔笑

辣殺！咁都好驚

笑乜鬼 溝唔到就話笑姐
而且你講果d只係同學 笑柒你咪搵第班同學囉

講就凶狠

真係好撚淆

...幫你唔到

唔會埋堆算唔算離譜
一進入1對1以上既情況
我就想死
幾fd都係咁

sor9

咁唔算
但你唔主動d
人地都會驚架

yes... 因為從來只有女溝我。。當女人都識主動。。你男人老狗剩係識按兵不動。。
唔係辣殺係咩！

對唔住我係辣殺
以後唔會

一言驚醒
但為時已晚
而且我都好驚佢地

咁搵第2個圈子囉
男人老狗唔使咁介懷

好驚條女覺得我煩
小毒毒怕hurt

你需要朋友定女友。。朋友你就大把 多一個唔多 少一個唔少。。 女友呢？
做人做狗 你諗你喇

Well

伊禾比仔垃去左邊

其實媾女都未必要做到好出面既，冇人叫你好似ive表白果條友咁==

冇得唔在意，生活逼人，天意弄人🚬

傾得好地地做乜人身攻擊

你條友阻住曬個位 係咪成日幫雲加含撚

岩 當有個同學仲諗緊幾時表白
我偷偷地約左條女出黎吹水 仲幫我含埋

雲加雖然教波廢，但眼光都唔怪既

好回味係學校偷情果種感覺，拍左拖都仲要扮哂唔熟咁

唉
請告訴她 我還想她..

yes...果陣中學同條女傾計至到拍拖無耐 多數都係msn 同sms 返到學校野都唔講

香港 什至大6都係戇鳩鳩
中學唔拍拖點叫中學

你住邊頭

會扮唔識，但唔知點解最尾都係會黃左

做咩牙？

元朗？

輕鐵真係好尾機既公交

愈飲愈清醒

又一包..

ching有冇心水牙？

今日不了 賭post傾吧

有冇手足未訓？

清

天愈黑，阿賓就愈強大

...

ching做乜仲唔訓？

點先可以無煩惱呀義和b？

無人😞

🚬🐋

其實係人生以黎幾乎所有圈子都係咁

我就係之前brozoned

求攻略

中學冇拍過拖唔好同人講讀過中學

凸你

毒撚

唔同你地挽拉

你老豆俾老母屌